【危殆科大生】獨自進入停車場 目擊者：聽到3樓有人叫唔好打人

周同學零時28分入停車場 離開後重返

將軍澳衝突在周一（4日）凌晨發生，一批示威者在尚德商場附近天橋聚集，防暴警員在唐明街及唐俊街十字路口築起防線。凌晨零時28分警方舉起黑旗示警，5分鐘後施放第一輪催淚彈。同時，有示威者由尚德停車場高處向警方投擲硬物。據了解，有關人士翻查閉路電視，發現周同學當晚零時28分獨自進入停車場，其後離開，之後再次進入停車場。

目擊者當晚途徑此路，經行人天橋回家。（孔繁栩攝）

目擊者：聽到3樓有人大叫「唔好打人」

一名目擊者透露，當晚約零時44分至47分，她途徑2樓停車場經行人天橋回家，一名戴口罩的女子提醒她前方正施放催淚彈，不要再行前，她未有理會繼續向前行，期間她聽到3樓有人大叫「唔好打人啊」，事後感可疑。現場所見，目擊者身處位置是接近唐俊街一端停車場，與周同學墮樓位置、近寶康路一端停車場相距較遠。而領展所公開的CCTV內，亦未有目擊者所講的過程。

平時唔睇支那01 但咁啱google周同學嘅新聞見到 見連登又未有人開post

點解01咁撚多料，明明就係紅底機構

雖然話公開cctv 做真係唔知有無改過先公開

有無人記得最開頭話有兩個受訪者見副有個後生跑過去佢地到話見到有個人飛咗落嚟？
其實佢咁講 即係有目擊者